\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}

\usepackage{xltxtra}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array}
\usepackage{titling}
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{listings}

\setromanfont[Mapping=tex-text]{Liberation Serif}
\titleformat{\section}{\normalfont\bf}{\thesection}{1em}{}    
\linespread{1.25}  
\lstset{basicstyle=\small, 
        breaklines=true, 
        captionpos=b}

\newcommand{\letiDepartment}{ВТ}
\newcommand{\labNumber}{2}
\newcommand{\descipline}{Сети ЭВМ}
\newcommand{\letiTeacher}{Бекенева Я.А.}
\newcommand{\theme}{Построение сетей в Cisco Packet Tracer}
\newcommand{\letiGroup}{6306}

\title{Отчет по лабораторной работе}
\author{Золотухин М.А.}
\date{2019}

\begin{document}
\begin{titlepage}

\centering

\uppercase{\textbf{МИНОБРНАУКИ РОССИИ}}
 
\uppercase{\textbf{Санкт-Петербургский государственный}}

\uppercase{\textbf{электротехнический университет}}

\uppercase{\textbf{<<ЛЭТИ>> им. В.И. Ульянова (Ленина)}}

\textbf{Кафедра \letiDepartment}

\setlength{\parskip}{13em}

\textbf{ОТЧЕТ}

\setlength{\parskip}{0em}

\textbf{по лабораторной работе №\labNumber}

\textbf{по дисциплине <<\descipline>>}

\textbf{Тема: \theme}

\setlength{\parskip}{9em}

\setlength\extrarowheight{.7em}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{ b{.4\linewidth} b{.2\linewidth} b{.3257\linewidth}}

Студент гр. \letiGroup &  & \centering \theauthor \tabularnewline \cline{2-2}
Преподаватель &  & \centering \letiTeacher \tabularnewline \cline{2-2}

\end{tabularx}
\end{center}

\setlength{\parskip}{3em}

Санкт-Петербург

\setlength{\parskip}{0em}

\thedate

\end{titlepage}

\setcounter{page}{2}
\setcounter{secnumdepth}{0}

\section{Цель работы}
\paragraph{}
Изучить теоретический материал о вариантах соединения устройств различного назначения в сеть и методах обжима кабеля «витая пара», сформировать практические навыки работы с программным продуктом Cisco Packet Tracer в рамках создания локальных сетей на базе концентратора и коммутатора.

\section{Задание}
\paragraph{}
Создать две локальные вычислительные сети:
\begin{enumerate}
 \item Компьютеры+концентратор (хаб)
 \item Компьютеры+коммутатор
\end{enumerate}

\paragraph{}



\end{document}
